懇求818唔好開拖

近排次次遊完都開拖，我身邊d和理非都慢慢有顧忌唔出黎行，勇武派既後續行動正在抵消和理非既力量，此消彼長，
客觀感覺就係勇武派騎劫左個和理非遊行。

唔係話唔可以開拖，但開拖既目的何在先？
如果純粹發洩/報復，咁無必要選擇差佬部署晒既日子出現喎。

依架大陸開始屈鳩我地恐怖主義

以前都可以無視大陸由佢自high打飛機
但恐怖主義呢招好毒辣
極有可能影響外國對香港支援手段 甚至沈默

就好似新疆西藏咁 利用呢招去鎮壓
當控制唔到嘅時候 就比錢搵條友血洗火車站 然後矛頭會指向示威者

前線依架臥底/鬼太多 假如我哋繼續武力升級 會中更多嘅伏。

所以我地要 集中用經濟戰略

無人會開拖, 只有黑警扮

認真 要和理非

放晒風想我地失控（無論主動/被動），屈鳩我地係恐怖主義，
偏偏就應該和理非同佢拖落去

普通人分唔倒

所以要由你開始糾正思想

深水埗個晚你見到警察有無人都射催淚彈.....希望夠多d人行出黎令佢唔好射。同大家要控制情緒。

你係度懇求有春用，你去警察總部懇求啦

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

你求手足有撚用咩
而家係黑警主動和理非都照打呀
你仲跟埋佢哋一齊賴手足
你同信個女急救員係俾鋼珠射嘅盲毛有咩分別？

再有呢啲垃圾言論即block

咁你喺連登問手足托柒？

求對家 咪on9

其實每次都係班狗突然發癲先迫被開戰

啱呀

成日都屈係我地開拖，根本次次都係啲狗

出面十幾個呢啲post，講得出嘅應該冇落過場，根本唔知個情況係點

咁同圍爐打jj有乜分別

係，每個post都要入去屌一次

現實就係咁，如果封我把口，唔聽呢d比較溫和既言論，結果就係支持者越來越少，跟手burn out

我係勇武同和理非合體 體力唔客許我上最前
每一次都會企係你地後面
無論你地點决定 轉場轉去邊都會跟住你地
但今之真係好希望勇武可以企返一次係和理非後面....
同時今次真係可以號召返咁上下號人數，又覺得唔應該浪費左人多呢個籌碼
再但係遊行完再圍狗屋，好似冇乜意思
政總，禮賓府？
有冇咩新諗法點升級

我幾時有唔聽，我好認同要和理非，我都想大家安安全全行完返封

我唔係講緊個人意見，我只係講個現實出嚟

乜撚嘢唔聽溫和言論，係你唔撚聽講
你先係將「每次都係警察挑起衝突」呢個事實聽唔入耳
反正支持者少係大家一齊入新疆嘅，咁你咪鬥氣囉

喺度將串唔邏輯嘅句子串埋一齊就想老屈，收皮啦
現實係你唔睇每次都係黑警鬧事呢個現實

我夠知係差佬主動出手，但外面睇就係每次和平遊完就梗開拖，我有一堆淺黃朋友開頭都好支持，結果因為睇倒成日開拖，睇住佢地慢慢唔出黎同唔支持

好心提醒下都唔滿意，咁我收口law，無眼睇